28-8-2017 我愛長澤正美(4) 銀魂上映中

長澤 まさみ
(中文翻譯:長澤正美/長澤雅美)
(暱稱：まぁちゃん )

出生年月：1987年6月3日 (昭和62年)
星 座：雙子座
身 高：168CM
血 型：A型
鞋 碼：２４.０

所屬公司：東寶藝能
出身地點：靜岡縣磐田市
家 人：父親(長澤和明)、母親、哥哥(大三歲)
學 歷：私立堀越高校, 2006年2月 高中畢業
才 藝：鋼琴(幼稚園時有學過一點)、現代芭蕾舞(幼稚園~小學六年級)、爵士舞(小學四年級~)

目標女演員：水野真紀、松隆子
小時候夢想：空中小姐、保母、超市的收銀員
初戀在何時：小學6年級時
幸運數字 ：4

拿手項目：點心製作、游泳、看漫畫、畫素描、貼紙收集
不過從2004年4月開始，熱衷於美術，以前則是製作點心。

喜歡的食物：肉、鹹梅乾(紀州)、酢昆布、柳橙汁
討厭的食物：人蔘、洋蔥、鮮奶油、看起來不甜的東西、蔬菜、胡蘿蔔
喜歡的科目：家庭科
苦惱的科目：數學or算數(但是已經漸漸拿手了)

喜歡的顏色：粉紅色
喜歡的品牌：HYSTERIC GLAMOUR、BA-TSU、BETTY'S BLUE
討厭的東西：登場人物(不二家的poke例外)、雲霄飛車(以前，町內遠足有乘坐過，但是太可怕而哭了，之後畢業旅行的遊樂園就沒有去坐了。)

長澤演藝工作的起始，是因為參加了由東寶主辦的第五回「東寶灰姑娘」選拔賽。
而參加的原因則是因為母親的朋友（生田智子），某天拿著剪報給她看，並鼓勵她去嘗試。
於2000年1月9日舉辦的第五回「東寶灰姑娘」中，未滿13歲的長澤雅美從35,153位參賽者中脫穎而出，被選為最優秀獎，並從此踏入日本藝能界。她憑藉可愛清純的形象與自然的演技，出道不久便逐漸擁有知名度；於2004年時也藉著《在世界的中心呼喊愛情》一片，而成為多個日本國內性電影獎項中，史上最年輕的最佳女配角得主（17歲），也因而成為深受各地年輕人所喜愛的清純派偶像。

映画『散歩する侵略者』予告編 【HD】

映画『銀魂』予告3（30秒編）【HD】

推薦作品:

在世界中心呼喚愛

淚光閃閃

桃花期

龍櫻

求婚大作戰

在恆河裡游蝶泳

都市伝説の女

官方FB : 長澤まさみ

Instagram : masami_nagasawa

「Switch」 Vol.35 No.9

等咗好耐

對腳

腳膠

香港有人唔係

推

Lm

散步侵略者

侵仔

唔知點解認錯咗個男主角

終於傻咗

又有新野

之前講個套愛上謊言的女人
2018年上
好吸引

上機喇

pish pish pish

蒸魚

冇人

cute

pish

I want to break free

撳錯

唔記得左呢個post

點樣撳錯

第二張
30歲>>2x歲

Masami

你地又唔推多啲
好彩咁啱見到

個仆街搶完1001又唔開新post....

Bookmark左

第三張 啲牙

Quote錯

好得意

張gid有冇五年前

2010年

邊位

高橋一生
好襯

一直覺得佢個名好型

食咩午餐
我食米線

大家樂

有米

食平嘢咋 3十幾

我女神

我老婆

我食碗麵都三十幾

你

係

咩麵

豬軟骨米線

呢個鐘數放嘢食

花火大會～

要上學了

返咩學今日星期六

辣殺asso仔係咁

大學星期六都有堂 不過無人會reg 避得就避

我就係避唔到

asso 勤勤力加好易升u
加油 摺多啲u

thank you巴打
連登有愛

企到咁做咩

正美近排上咗好多番組
但我唔識日文睇唔明

第三張又幾多年前

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第一輪投選專區

告急

痴撚線
正美會輸？

咪係 我都唔想出聲啦
連登低質

投嚟都冇用啦 又唔係有獎

但都唔想正美輸
仲要客觀嚟睇正美靚咁多

發現野菜老公唔見咗幾日

里中晴都係

禮

依幾日好忙

近排點?

same
有新同事好多野搞

睇劇都無時間

其實都仲係好靚女

都係嗰句
幾時都係全盛時期

ff
男

Gay

就開學 又要體檢又好多文件要搞 頭都大

搞新同事

開學都要體檢

要招呼佢好多野搞

係呀 港澳生仲要俾貴啲添

有米
唔怪得有澳門女朋友

關咩事

成個月先第6頁

大家仲未發現我老婆有幾正

第時去台灣靠你

侵都消失左

你都係啦

遲幾個禮拜應該得閒啲

不過下星期又要跟啲大單野

叫我老婆比啲正能量嚟

係時候翻睇多次

正美咁樣着有咩評價？

唔著高跟鞋有冇其他選擇

成套衫都好核特…………

我講啲乜你哋都會話我死忠
不過我覺得唔靚都唔會核突

利申：覺得好靚，呢排正美成日着全黑

起碼今次有翻啲顏色

睇到厭
每次活動都黑色

第一張

好大媽！！！！

兩張都

呢兩張算唔伏

小心啲講嘢啊
all靚

溫書啦你

全盛正美

仲返緊個頭？

[url]唔講 [/url]

dllm

講未

唔係

係唔係啲咩

麥明詩

哇 條腿真係無得頂

痴線

個面形可以再似啲

第三張想點 個表情咁浮誇

好qq

應該係導演叫

masami in 米蘭時裝週

啫係佢而家喺外國

我有呢本寫真

yes

長澤大笑圖都有收集

你係特登搵啲fail 圖定點

呢一頁好多圖

繼續推

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第二輪投選專區

記得投侵最鍾意嗰個

ig更新

利申:只係傳言
據日媒CYZO報導，長澤雅美將有可能會來年4月參演富士臺月九檔連續劇，編劇將會是曾腳本《Legal High》古沢良太，如果成事，將會是自14年夏水十“年輕人們2014”之後，重返日劇民放常規檔

順便多間傳媒都傳言她將會和木村拓哉共演新電影《假面飯店》，原作為東野圭吾的長篇懸疑小說，飾演女主角：山岸尚美，將會和主角刑警新田浩介一齊查探一起在飯店里的連續殺人事件

不過啊叔我都好興奮

哇

masami醬

好小人

求婚 著住婚紗跑嗰段

握

成個post都係鼎住巴撐起

真。冇人

無人鐘意長澤啦？

正美bb細個都好得意

小學對腳已經咁長

12歲東寶灰姑娘選舉果時集腳已經靚到痴咗線

就係咁先贏到

第三張 好大

新相

出新活動

LM

第一張唔似佢
第二三

鼎住

做咩

台柱

正美係我嘅
但侵係娛樂台台柱

邊個正美

有第二個正美

係佢嘅正美肯定唔係長澤

想改名做正美老公

喊左

做乜

改

鼎住已經唔見咗

因為鼎住巴打日日都好勤力咁推

中秋節快樂啊咁多位

今晚記得對住月亮搖銀包

咁都記得

咩嚟

都市傳說之女
音無月子

正美新戲香港會唔會上？

我都想
但睇落呢期日本戲要上嘅都公佈咗
結衣果套仲要貼住日本上
睇嚟都機會唔大
期待下下年套愛上謊言的女人啦

漏咗恭喜
5/10/2017 第9屆TAMA映畫賞
最優秀作品賞:散步的侵略者

最優秀女優賞:長澤正美

蘋果報導:

新預吿

thx

腳膠侵

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
香港亞洲電影節剛剛公佈了展映片單，
《散步的侵略者》確定參映

電影節將會在10月31至11月20日舉行。

我好興奮哦!!!!!!!!!!

而家日日都唔同題材喎

好似好過放雜圖

希望除咗電影節之外都可以公映啦

係
而家連碟都應該唔會出

中間囡囡咩名？

紗榮子
估應該係龍櫻嘅角色

最尾兩張塊面少肥

肥嘟嘟先得意

侵好捧場

冇人理雅美啦已經

未有字幕

Life! 嘅節目
正美做咗2個短劇

雅美而家算唔算輕熟

其實除咗眼紋多咗正美真係冇乜點變過
係剪咗個短髮成熟咗

Yes 都係咁靚

上面個張好cute
下面個張好靚

呢兩張係我珍藏

腳

淨係留意腳

呢張

出現了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
東野圭吾原作 鈴木雅之導演 「假面飯店」2019年上映 木村拓哉主演 共演長澤雅美 ，7號已經開機拍攝

一定要入場睇呀

對腳真係世界第一

屌
散步的侵略者已經冇哂位買

唯有等上映嗰時先睇

正美!!!

lm

笑容世界第一

腳
黑絲

asami

masami

想搵超能力者嘅 asami 請過去野菜 post

短劇嘅字幕版出咗啦

正美啲表情真係

正美世界第一
點解我十年前冇睇到求婚大作戰，咁遲先愛上正美

好耐冇po過呢張

睇完第一次即刻又煲多一次，笑到我心都溶曬

其實我都係5月先睇求婚大作戰
之後就做咗正美老公

係正美死忠嘅話強烈建議睇流氓蛋糕店
正美bb得意到癲

利申：劇情廢到垃圾

2018東寶年曆

封面:

剩係識5 8 10

龍櫻著校服好正個髮型又正

呢個髮型唔好睇

成套龍櫻正美都好pure

但桃花期最多人話正喎

利申：all 靚

唔鐘意第三張個妝

學生妹正美

圖呢

冇圖講乜春

千惠

流氓咖啡屋

流氓蛋糕店

新廣告

啱啱想po
知唔知個廣告幾時拍

腰

推埋訓

又比你快一步

海街日記

永遠都係凌晨先黎推post
2018東寶年曆

咦 原來已經post過

仲唔比我威返次

我尋晚都揾到呢幅圖

張相有冇10年前

啱啱好十年前

有冇巴打睇過
好似幾正

2018年1月
長澤

17年1月
之前想睇，但見正美做配角都係遲啲先

原來冇人睇過

唉

Y ?

冇人理正美
近排又好辛苦

Po相

今日休息
就嚟乾塘

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第四輪投選專區

記得投侵最鍾意嗰個

遲d新戲上先多d野講

啱
呢排正美掛住同木村拍戲，新聞都小好多

木村

對佢冇咩好感

new cm

好耐無睇正美

好靚

成熟路線

2-11-2017 我愛長澤正美

今日三號喎

靚過短頭髮～

裡中晴呢！！！

?

新cm

我老婆平時同我係屋企都係咁

邊個

睇我個名

散步的侵略者香港譯做來自星凶的愛

係台灣點呀！！

突然發現

Ok呀,但係天氣真係吊出聲 成9日落雨

雖然台灣好多正野食 不過有時真係會掛住香港野

佢d垃圾港式又賣到貴一貴 但係一樣咁多人走去幫襯

我覺得都係香港咩國家嘅菜都有得食好啲
台灣野食有啲簡單

但係台灣食日本野正

台灣好撚熱！！
係平啫下嘛

台妹呢

係呀 早兩個月果陣 差唔多日日都40度咁濟 曬到就甩皮

有平有貴囉 但係如果同價位比既話，一定正過香港

毒撚

對腳真係

夏威夷映畫《50次初吻》（日文：50回目のファーストキス 英文：50 First Kisses）終於報知了，改編自美國04年愛情電影《初戀50次》

主演:長澤雅美,山田孝之
是兩人自從07年《等待只為與你相遇》之後十年以來再共演，故事全程在夏威夷拍攝。

一起身睇到好興奮

不敢想像
愛情片 後生5年拍就話啫
30 不了

睇你點睇啫
又唔係啲日本典型愛情片

條仔係咪扯咗

@ seasons1020：如果長澤雅美是可爾必思的話山田先生是想做玻璃杯呢還是攪拌棒呢還是說冰塊呢？？
@yamadatakayuki：瓶蓋吧，絕對不會讓你們打開喲。

第一張係桃花期嗰條女

又想要雅美長腳

浜辺美波真係好純好甜………

一定係處…………
點解偏偏係佢比人吉死……………
點解………

.........

長澤正美都夠鐘收皮喇

吊你牙

新人留名

有冇人覺得正美而家先係事業顛峰？
下年上3套戲，仲有機會拍劇

期待

個樣過左 不過都希望佢重上事業高峰打低結衣做反一姐

新預告
主題曲:松隆子「つなぐもの」

都市傳說之腿
有冇巴打有兩季高清download

剩係睇正美嚟講
都市傳說之女同流氓蛋糕店都係世界級

利申：有冇啲咩日劇推薦

睇過個making 雅美講普通話好正
Btw你知唔知利申點用

係,成套劇講勁多中文
同埋正美carry到完場

sor囉侵哥,我急住打

長髮靚d

靚左

第一張真係佢嚟 ?

有中文未 ?

有好耐

Link

btw otonoco字幕組係正美嘅字幕組

㩒多咗sorry

分別係幾歲

全部都18歲

咩活動？幾時嘅事？

愛上謊言的女人新圖

呢層....我都想知
我成日周圍揾圖

啲輪廓屈機到

幾時

海街

第一張好似土豪大媽

屈機

每次去CD warehouse 都有啲收獲

第二張

有冇人睇佢上閒聊007
好好笑
27分鍾開始

有睇過
好好笑
但唔知點解睇到有啲尷尬

2017.11.18
第9屆TAMA映畫賞頒獎典禮,長澤正美和滿島光獲得最佳女演員獎

「こんなにアットホームで溫かい映畫祭は初めてな気がします。この賞をいただけたことでお芝居をがんばっていきたいなという気持ちが強くなりました」と挨拶。
“第一次覺得參加電影節能有這樣舒適又溫暖的感覺。得到這個獎很榮幸，而且也因此感覺想更努力演戲了。”

「散歩する侵略者」で常に怒っている役を演じた日々を「毎日疲れ果ててました。人に何かを言うのはエネルギーを使うものなのだなと思いました」と述懐し，
在“散步的侵略者”中每天都要飾演一個經常生氣的角色，回憶這段時間她說：“每天都覺得很累會覺得和人說話真是一件很消耗能量的事。”

「人間として大切に持っていなければならない愛を感じさせられる作品でした」と語る。司會者にこれからの抱負を問われると「今までの積み重ねがこの先に生きていけばいいなと。観た方に価値を感じていただけるよう努力していかなければと思います」と真摯に述べた。
還說“這是一部能讓人感受到'身為人類必須擁有的珍重的愛”'。當被主持人問到今後的發展目標時，她真誠地說“希望至今為止積累的經驗能在今後的道路中發揮作用。我想努力讓觀眾們感受到某種價值。

masami!

套衫好出事

仲carry到

第一張 上流

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第五輪投選專區

記得投侵最鍾意嗰個

近照

好耐之前

真係冇人鐘意我?

得我

仲有我

第一張 左面嗰part呢

侵都係想要呢啲姐

世界第一

認真
我唔係腳膠平時都好難唔留意正美隻腳

正常
雅美身材世界第一
應有嘅有 應冇嘅冇

Btw 我都唔係腳膠

你做咩

最後一張好屈機 喺街都忍唔住開嚟睇

「愛上謊言的女人」完全披露試寫會 2017.11.27

個造型師成日都比全黑正美音

手快

好小圖影埋腳趾

唔好傾腳趾ok
Fucking disgusting

傾 feet ok

Dont

28-11-2017 我愛長澤正美

呢個PO三個月了

今次啲圖係咩主題 好似冇共通點

雜誌封面

雜誌封面+髮型一樣仲有正美個靚樣同笑容

sor囉侵哥下次會po 好啲

講呢啲

召喚腳膠侵

我愛長澤正美

咁有我心

真係好屈機

正美丸子頭真係

我敢講句係毫無破綻

Ho kawaii

長澤雅美“二度”為台灣旅遊【Meet Colors】代言 01.12.2017

此趟訪台拍攝「Meet Colors!台灣」宣傳影片，主要行程都在中、南部美景為主，透過景點、美食與文化多元的新色彩，來發掘臺灣觀光的豐富底蘊；而長澤雅美再度因拍攝觀光宣傳廣告來臺，她笑說，不管走在小巷中尋找在地美食，或是和久違的朋友見面，都讓她感受到臺灣獨有的人情味，「每次回到臺灣，總是受到許多好朋友的熱情款待，都覺得非常感動。」盼望還有機會再訪台。

觀光局代表的親自探班讓長澤雅美又驚又喜，更直呼「這就是臺灣的人情味」

長澤雅美今天一早現身台南市府前路巷弄的「品蓬咖啡」，店家本身也是長澤雅美的粉絲，事前得知長澤雅美將親臨，興奮也期待，如願看到本尊，直誇「漂亮又有氣質」。

長澤雅美也表示，雖然是第一次到台南，卻像是造訪過數次般的怡然自得，回到日本後也會推薦台灣的中南部風光給日本的粉絲朋友。她笑說，不管走在小巷中尋找在地美食，或是和久違的朋友見面，都讓她感受到台灣獨有的人情味。因為每次回到這裡，總是受到許多好朋友的熱情款待，都覺得非常感動，這也是讓她想一來再來的動力。

另外，據小道消息指出，長澤雅美早在30日抵達台灣，此趟行程除了探班行程，其餘皆不公開，她拍攝完廣告便回返日，行程緊湊。

食食食~

黎左台灣

仲唔快啲仆過去見下我老婆？

台南

白滑

「ミセス」2018年1月号
_______________________
出版社：文化出版局
発売日：2017年12月7日

〈ファッション特集〉おしゃれは、世代を超えて楽しむもの
長澤まさみ：曖昧な色よりも、黒、白、赤、青というように、はっきりとした色のほうが似合うと思っています。

<時尚特集>裝扮，超越世代的享樂
長澤雅美：相比含糊的顏色，覺得黑，白，紅，藍這樣鮮明的色彩更適合30代女性。

運動型

長澤まさみが涙流す、高橋一生との共演作「嘘を愛する女」
新写真9枚 5.12.2017

正美靚到

新戲？
好似後生咗

今年拍,日本1月上
幾時都係全盛時期

第一張成個後生女咁，痴線

第一、二張無得輸

[小組煞科]2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第六輪投選專區

記得投侵最鍾意嗰個

まさみ，好きだよ 6-12-2017

有沒有人回家

牙JOE

但依家高登好小野睇

利申：開始2邊走

正美新相

真係幾時都係全盛

想唔想後生真係正美話事
根本冇變過

Btw
第二張

翻譯

“楽しく生きてる人でありたい”――
子供の頃、漠然とそんなことを思っていた。
大人になったら、何か特別なものになるのではなく、
普通の生活を送りながら、いつも楽しそうに笑っている、そんな大人に憧れた。

よく、“女は30から”なんていうけど、“人間は30から”なんだと思う。
社会人として、“よちよち歩き”だった時期を過ぎて、
最近やっと物事の分別がつくようになった感じ。
けれど、“女は楽しい！”って言い切れるほど、今の私は女であることを楽しんでない（苦笑）。
でも、人生に、いろんな楽しみがあるのは男よりも女だと思う。
これからはもっと、女を楽しみたいですね。
--------------------------------------------------------------------------------
“想當一個快樂生活的人。” -
我小時候，曾模模糊糊想過這種事。
成為大人後，並不想成為什麼很特別的人，我憧憬的是那種選擇了普普通通的生活，笑口常開的人。
“時常會想，雖然人們總說'女人的人生三十歲才開始'，可我想應該是'每個人的人生都是三十歲才開始'。作為步入社會的人士，經歷過了”蹣跚學步“的時期，最近感覺越來越能分辨得清事物了。”她邊說邊露出了安恬的微笑。
“比起脫口而出說”做女人真好！“，現在的我並不享受作為女性的感覺。（苦笑），但是我想，相較男性而言，女性的人生中有著更多的樂趣。從今往後，想要更好地享受作為女性的人生。我其實非常喜歡和自己的女性友人們共處的時光。因為在沒心沒肺的閒扯中，我會有新的發現。“
時而發出像孩子一樣清脆的笑聲，
時而突然沉默著思考自己的真心話。
她不停變換表情的模樣，正是那些享受生活的成年女性會有的樣子。

好大波

【愛上謊言的女人】名古屋站台 9.12.2017
高橋一生 生日

補圖
痴漢視角

5連了

睇落得23,4歲

大笑masami

利申:隔離結衣post啟發

I love masami

嚟緊有冇新劇？

你話正美？
傳咗好耐話拍月9
但到宜家都冇消息

btw 有冇劇介紹，就完sem

更新內頁

正美

冇 去日劇po問

ELLE CINEMA AWARDS 2017 12.12.2017

ELLE CINEMA AWARDS 2017頒獎禮上
長澤雅美（30）穿著Fendi佩戴價值11億日元的珠寶出席
獲得「電影界最閃耀女演員獎」

長澤雅美說明年的目標是「讓人眼前一亮」

同時出席的還有女優中條彩未（20）身著CHANEL「新人獎」
俳優坂口健太郎（26）身著GUCCI「俳優部門」
監督河瀨直美（48）「導演部門」
女性陣容佩戴珠寶價值超過14億日元

幾千萬港紙

又引我

補相

簡體翻譯

一諗唔到咩主題就post 腳

第三張 屈機

出現了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

長澤雅美暌違十一年主演月九劇古澤良太腳本2018年春播出

【劇名】：「the confidence man JP」
【主演】：長澤雅美
【共演】：東出昌大，小日向文世
【腳本】：古澤良太（“法定高”，“約會戀愛究竟是什麼呢”）
【導演】：田中亮，金井纮
【官網】：HTTP：//
【檔案】：富士台2018年春（4月期）月（星期一）九（晚21:00）
【劇情簡介】：
是一部以描繪“欺詐遊戲”為題材的原創作品。該劇的主題為“慾望”和“金錢”，長澤在劇中飾演年齡不詳，身份不明，擁有天才般的知識和超群的集中力，領導般存在的女性欺詐師達子，她和東出昌大（29）飾演的欺詐師博庫及小日向文世（63）飾演的欺詐師理查一起為了異想天開的計劃向佈滿慾望的人們進行金額詐騙。該劇每回以各種華麗的行業為舞台進行描繪，是一部痛快的喜劇作品。

【制作班底】：

好撚開心啊!!!!!

更新Q&A訪問

呢張靚到要獨立post

嘛嘛地

嗰種氣質

上一秒仲未更新
一撳入嚟就有新相
第二張

「FLIX」長澤まさみX高橋一生 18.12.2017

「キネマ旬報」2018年1月上旬新年特別号

2018年の女優 長澤まさみ

啫係點

2018是正美的

識嘢

仲keep得咁好

舊相嚟 應該

冇嘢 覆錯

「HOT PEPPER」2018年1月号

好想要

買

冇睇錯
應該係日本街頭有得攞

拎嚟收藏

冇FD去日本

冬至快樂咁多位

涷

Testing

test what

試下lihkg嘅upload gif功能

我又test

最後一張

放假可以睇多次

就到聖誕

老婆

聖誕快樂啊咁多位

今晚去邊玩

冇啦
琴晚同fd 食咗雞煲
而家陪啊媽行緊街

侵，你呢？

With fds

話時話侵幾歲？

71

「GALAC」2018年2月号 2018.01.06發售

第一張唔掂

細個嘛

啱啱睇完在世界的中心呼喊愛

亜紀!!!!!!!!!!!!!!!!!

電視版定電影版好睇

電影版正美
梗係電影版啦

不過認真，
電視劇就咁睇，
綾瀨遙冇乜青澀，學生妹嗰種feel
呢啲真係要電影版大膽用新人正美先有

條仔好柒

就係柒先代入到個角色

我覺得求婚大作戰都係因為山下智久西面到完場觀眾先容易代入到

最近長澤係咪有地鐵廣告

有咩

好似有
我冇理由會認錯

push

仲唔訓

sem break嘛

冬天

這個冬天不太冷

第一張想點
第三張好靚

成個行程嘛

秒回

都係長髮靚啲

新年快樂咁多位

來自台灣的新年祝福唷

新年快樂

假面飯店拍攝現場!!!!!!!!!!!!

咩黎

唔知

屌樓主老母仆街冚家剷

梳

片+中文字幕

【otonoco字幕組】180101 奧特曼DASH -長澤雅美CUT

btw otonoco 係正美嘅字幕組

召喚侵

仲有人

叫做熱鬧過野菜post咁啦

菜菜嫁人無特別消息渣

嫁人？

好耐冇見

利申:我係鼎住

過多排新劇上

同國腳交往中

你唔講我真係唔知
我都唔記得左個post

雅美竟然仲有日劇拍

唔睇好個題材
會唔會一播就變收視毒藥以後冇劇拍

in 正美we trust

btw 古澤良太應該OK嘅

雅美短髮look 唔睇好
不過有小日向文世

好耐未睇過佢啲日劇
對上一套就係真田昌幸個套

吊你老母
牙你老母

真田丸

又係有小日向文世

長腿

係呀 我睇親日劇見到佢 都不自覺地留意住佢

我sp

早 一陣瞬間跌五度

好黑

天后銅鑼灣有咩好食！！！
同女仔食！！！urgent ！！！

食女

btw唔識

終於到手了

次次都同女食

Btw心燒

親戚

心燒好似搵打手宣傳
介紹大家tiger curry

個蛋包飯好似ok

我實支持睇兩三集

好 下次試下
今日都幾凍 正

打飛機取暖

打左三次

扮咩

無女

正美客串舞台劇官方圖(8/1/2018)

件衫擋唔住正美

笑咩

突然覺得個樣好搞笑

正美晚安

好似po過

有都唔奇
近排先開始分類

第二張...mola mola

巴打好靚仔

我之前都post 過類似嘅圖

「愛上謊言的女人」都內女性限定舞台挨拶 (14.1.2018)

點

想死

唔想返工

邊個想

我發覺我返咩工都會覺得痛苦
even 好得閒嘅工

打和

好樣衰

右邊宜家仲樣衰

點解要話其他人 ？

こめん

1月20號《愛上謊言的女人》日本首映

btw 呢個post 幾時先可以推爆？想轉標題

幫我老婆推下ok

比d力加d油呀

雅美

5個月都未爆

大家都有責任

番香港啦

強勢回歸

Ok 今個星期爆

Ccccccccccc

啱啊侵

求雅美伸脷嗰張相

呢張呀

呢張留返比你post啦

正美有冇肥過

你中意肥

好奇啫

「ケンゾウは何も わかっていないよ・・・何もわかってない」

重睇?

『愛上謊言的女人』首映會舞台挨拶 (20.1.2018)

淺藍色衫條女係川榮李奈？

終於去到 嗰幕
利申：非球迷

而家山p仲大波過長澤

Oggi 3月号 (27.1.2018)

菜菜post 爆了

挑機？

出賤招引人出嚟

好似小泉

聽日我食盆菜

唔想知

明明未爆post

就爆
當你fd 至share 比你知渣

好感動呀

好期待

4月月9

唔準沉

Push

最下面嗰張好靚

啲相咩事 睇落好俗

八卦雜誌差唔多啦

星期六j2好似播戀上春樹

無得輸

正美聲優出演 「哆啦A夢 大雄的寶島」

日本3月3日上映

[香港代表出戰喇]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃16強首回合投選專區 #姬嘉鐸 #娜璉 #朱千雪 #正美

情人節快樂

大家情人節快樂

就當普天之下情人節只得數秒

咩情人節
係喎，有冇人知點解二月十三號有 48 個鐘

新年快樂啊各位

聽日公開月9 (Confidenceman JP)預告

The Confidence Man JP 預告公開!!!

15s version:
30s version:

最後嗰張

《otonoco字幕組》30s version:

好白滑

推推推！鍾意左正美好耐
辛苦晒侵侵

我乜都冇做過

希望快啲爆post, 幫正美宣傳下月九

係咪4月先播

yes ar 侵

【哆啦A夢 大雄的寶島】試映會 25.2.2018

ootd

唔識欣賞套衫

渣架

其實真係着得幾好睇
正美仲要成日着黑色

直覺新劇唔收得

Goodnight

我反而幾睇好

我會睇

第27回 東京スポーツ映画大賞(東京體育大賞) 最優秀女主演獲得 25.2.2018

北野武

1001

新po 快手出咗
等等出多次
嗰個po 唔好推